正一仆街仔

？.？

我係

Me傻未好

=.=

仲未瞓

sor lor

傻人發現案

吹咩